有冇人見到男女朋友會好肉緊好想搞佢

呢排成日見到男朋友都會好肉緊
好想非禮佢 搞下佢咁
搭電梯都會突登癡埋去meet下佢lin頭
有時就訓係佢膊頭到吹佢耳仔 咬佢條頸
又有時佢企我前面 我就會用下面撞佢
聽到佢話 唔好啦 好多人啊
就會緊加想搞下佢
有冇人都係咁？？？

THIS

一見到男朋友忍唔住去聞佢件衫D汗味

有時都覺得自己都幾變態

IS

LOVE

great

我絲

!!

GAY

佢啲汗味又冇咩味喎 有既話我都會去索

有時響地鐵攬住女朋友挨住玻璃 望一望周圍冇人留意到就揸佢對波

有時係佢屋企過夜，跟住都會忍唔住擒佢咬佢耳仔咬到佢high high 佢話好痕

好正 仲會係咁縮

係啊 但佢愈縮愈想咬

唉 我都想我女朋友淫啲 有啲情趣
佢進撚化到性冷感 我覺得

我都會係咁整佢 整到佢話忍得好辛苦 又會話多人啊 唔好整啦但個樣勁享受

試下俾啲新刺激佢囉